甘城輝煌樂園救世主其實幾好睇

有女睇都唔再講

連個出場率唔高既配角都可以咁可愛

顏藝方面又幾好笑

劇情唔識評論

果三隻樂園吉祥物好撚on9

三恥

好搞笑好正

公主好正

動物台都有三恥
名我唔開了

好想守護公主

邊個

水龍敬樂園仲好睇

鍾意風元素多d

50 0

千斗

係幾好睇

等好似話動畫魔改左好多小説本身公主既劇情

1.Lisa

明明五十鈴最正

睇個開頭頂唔順覺得太戇鳩棄咗, 後尾補返發現都幾正喎屌你

一個單挑成隊艦隊
實正

500 4隻元素 3恥

賀東同武本合作既作品
就係正

未睇已經j過好多次

唔識乳搖

好得意

想佢出第二季

清..識貨........土田香苗 好正.. ..同五十零有過至而無不及

係

#香城

呢套正野

中二病都翻炒劇場版 甘城劇場版都不是夢

好撚悶喎

(2010春) 39,385 けいおん!!
(2011春) *2,765 日常
(2012春) *9,795 氷菓
(2012秋) 15,466 中二病でも恋がしたい!
(2013冬) *3,684 たまこまーけっと
(2013夏) 29,033 Free!
(2013秋) *4,329 境界の彼方
(2014冬) *6,892 中二病でも恋がしたい!戀
(2014夏) 21,610 Free! -Eternal Summer-
(2014秋) *6,225 甘城ブリリアントパーク
(2015春) *7,854 響け!ユーフォニアム
(2016冬) *2,179 無彩限のファントム・ワールド
(2016秋) *7,079 響け!ユーフォニアム2 (5巻/7巻)
(2017冬) *4,080 小林さんちのメイドラゴン (2巻/7巻)
(201*－) --,--- ヴァイオレット・エヴァーガーデン

中二病係少數2010後賣到過萬

境界の彼方都有劇場版 真係不是夢

玉子市場都有 仲幾好睇
京阿ni表示 錢

公主盲既

AV 嗰段真係笑到 gap gap 聲…

已經冇人記得認過佢做老婆

Free!、Free! -Eternal Summer-

甘城三恥真係全劇既賣點，無佢地三個，成套野悶好多

瘋妹

五十鈴真係好撚淫

係 小說都好睇 賀東寫d日常氣氛真係一流

不過小說停左好耐 反譯又去到第六卷就停

京吹竟然得咁少

其實京阿尼果d不嬲小眾 而且7千都唔算少

京都既第三季係legendary pentakill kill級數
出到兩季加套原創劇場版基本上功德圓滿

係free呢啲腐女番太勁姐

呢套野擺左係1月度，同同期d熱門作品撞晒，會大賣，定攬炒？

但係咁，中二病，玉子市場，free呢d係親生仔黎
冰菓，甘城，京吹，女僕龍都唔算係，應該真係因為京吹回響大先出多幾套劇場版

應該都係6 7千上下